## Instruksi Install


- Buat database instaap di mysql
- Copy file .env.example menjadi file .env
- isikan DB_DATABASE di .env instaapp
- buka file project di terminal jalankan 'php artisan migrate'
- jalankan 'php artisan serve'
- selesai


